https://web.archive.org/web/20020819074240/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=311

### [6220] *rose*	2002.03.28 THU 19:37:57　
	
　こんばんわ。今日はチョット早めの*rose*です。

[6215]yaeko様、こんばんわ。レスありがとうございます。
実は私も自分で書いていてツボでした・・・。昨日書いた中ではソコに一番集中してたので同じ想いでウレシイやら切ないやら・・・。私も射撃場はアノ様子だとないのでは？と思いました。C・Hではおそらく登記してない管理人だったと思うけど、今回は絶対に賃貸でしょう・・・。相変わらず内装はイジルらしい・・・。アパートはC・Hの方が好きです。書斎あるし・・・。
しかし、何故マックが２個も・・・。二人の場合ノートの方がいいと思うんですけど・・・。家内メールを楽しんでたとか・・。おそらく二人で携帯持ってただろうし、冴羽家IT革命にのせられていたのでしょうか・・・？こっちのカオリはPCおっけーなんだなと・・・。鏡台の上のトレイの指輪についてはどうですか？
こっちには槇兄いないみたいだし・・・。けど、大事な指輪ってベルベットの小さいケースに入れておきますよね。そこはスルーしていいんですよね？コレは北条先生にも是非、聞きたいです！
阿香ってマーマはいらないの？香マーマとは呼んでないので・・・。チョット疑問・・・。
yaeko様のカキコ見て、コアミのページから新商品見てきました。大爆笑したのは私だけですか？？？トンボはブーンと飛んでるとばかり思っていたけど、”ヘロ”って・・・。ウエイトストーンをカップラーメンに使う人、本当にいます？読んでたらハンマータイプのに購買力動きつつある私です・・・。浦上まゆこちゃんの時にカオリがつかっていたのは分銅でした！！（置手紙）
企画の方はどなたでしょうか？笑わせていただきました。まさか、北条先生じゃないですよねっっ？？注意書きを思わせるモノがありました・・・。使用中・使用時・使用後にわけてあったら完ペキなのに・・・。（AH123巻要チェック！！）
それでは、また・・・。

### [6219] yayoi	2002.03.28 THU 14:47:43　
	
こんにちは。まず昨日産婦人科で読んだバンチの感想から。
今週号はおもしろいのが多かったなぁ、と思います。展開的に。
で、本命のＡ・Ｈ。もう、何回も読み返しちゃいましたよぉ、
せつなくって。
あの香瑩に名前を呼ばれて振り返る瞬間のりょうの表情・・・。
りょうの気持ちが痛かったです。
香瑩の中に香を見て本当につらいだろうな、と思いました。
香の心を持ってるのに、香じゃないって。
これからどんな風に親子になっていくのかなぁ。

今日はいい天気だな。早く花見がしたいです。
でも、この間の日曜、雪降ったし・・・。
（北国はあなどれないよね）

### [6218] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2002.03.28 THU 10:39:28　
	
＞［６２１６］ｉｍｚａｃ－ｎさま
　わたしも、リョウには“想い出”は“想い出”として、早く元気になってほしい、って思いますよ、でも、今日くらいは・・・ひたるのもいいかな、って。明日になればきっと、“親子”としての新しい日々が、始まってもっと楽しくなるかな～って期待してます。
　香瑩がリョウに恋心を抱いたりして、ってのも実はわたしも考えたりしてました、よかった～、わたしだけじゃなくって（笑）　そのときリョウはどうするのかなぁ、なんて想像したりして切なくなったりして。

　リョウと香瑩の新しい生活が始まる話が掲載された号の発売日が３月２６日、ってなんか運命的かも（物語の中ではまだ６月ですけどね）。もしかして、タイミングを合わせるためにあえて、あの李兄弟の過去のエピソードを入れたとか！？　なんてつい思っちゃいました。

刊载了獠和香莹开始新生活故事的那一期发售日是3月26日，这也许是命运的安排(虽然故事中是6月)。难道是为了配合时机，特意加入了李氏兄弟过去的故事??我不由得这么想。

### [6217] ひろ	2002.03.28 THU 02:30:57　
	
こんばんは(^o^)丿

みなさんの願いがかなって、ついに冴羽アパートが出てきましたね。そして今週は、久々に二人だけって感じです。

ダイニングフロアは、バンチ１１号で香を思い出した時とほとんど変わらず。香の部屋も、香が最後に出て行った時のままにしているような、そんな感じもします。
りょうちゃんの部屋って、もしかしたらダイニング？そこ(ソファー)でいつも寝ているのかナ！？だって、香の部屋のパソコンとは別に、ダイニングにもパソコンもあるし・・・りょうちゃんが布団で寝る姿はちょっと考えられないし・・・。

阿香、新宿についてから、特に「思ひ出横丁(?)」に入ってからは、香が表に出てきましたね。二人のアパートに向かう姿、部屋の明かりのスイッチを自然にＯＮにするしぐさ、迷わず自分の部屋を開ける自然さ。そして最後に、「りょう・・・」と呼びかける。それに「おかえり・・・」と応えるりょうちゃんは、ちょっと感ずいていたのでしょうね(りょうちゃんの顔が少しうれしそうだった)。

信宏、あなたが出るとすべてがギャグになりますね。海ちゃんとコンビで漫才はじめたらいかが(ついでに冴子も入れて)！？

今夜は遅くなりましたのでこの辺で、サイナラ(^^)/~~~

### [6216] imzac-n	2002.03.28 THU 01:59:14　
	
すみません。皆さんが涙々で今週号の感想を書かれてるのに驚いちゃいました。むしろ湿っぽすぎて私は見たくなかった位。今後非難の集中砲火に遭うのを覚悟していうと、早く「香の残り香」を引き擦らないでもいいくらいのお話を読みたいです。
お父さんになるりょう、想像しただけでわくわくしちゃいます。海坊主さんがきっと説教オヤジ役になって「父とは」とか語りそうだし、冴子さんも「あんたなんかに父親がつとまるか」とか言いそうだし、阿香自身パパになってって言ったものの恋心抱いちゃったりしてとか色々見てみたいものがあるんですが、肝心のりょう、早く元気になって欲しいです。

切ない門出でした。

### [6215] yaeko	2002.03.28 THU 01:49:27　
	
「今週の感想の巻」
笑ったり泣いたり読んでて忙しかった～！！何回も何回も読むうちに、りょうちゃんの気持ち、行動を深読みして泣いてしまいましたよ～。ここで皆さんの感想を読んでまた涙ぐんでしまいました。特にrose様の「今のりょうは寂しくて寂しくて仕方ないんだよ」はツボでした！！泣ける。。。
「勝手に想像して泣いてますの巻」
ところであのアパートには地下射撃場はあるのでしょうかね？まだ謎ですね。ＣＨでは、りょうちゃんって抑えきれなくなった感情を射撃によって発散してるみたいなシーンがよく描かれてましたよね。「香ちゃんが亡くなった時、意味も無くりょうちゃんは地下射撃場で銃を撃ちまくっていたんだ」と勝手にその場面を想像して泣いてしまいました。←かなりの重症。
「新たな商品登場の巻」
コアミックスのＨＰにいったら４月１日からＣＨの商品が発売されるとのこと。うーん悩むなあ。４５００円は高い。どうしても欲しいって物でもない。でも「ＣＨ」のブランド、「限定」のいう言葉に惑わされる～。
買うか、買わないか。今日もまたyaekoの眠れぬ夜が続くのであった。
それでは。

### [6214] 拳志郎	2002.03.28 THU 01:43:54　
	
冴羽アパートの１階の中華料理屋の名前が、さりげなく「朋友（ポンヨウ)」になっていたので、笑ってしまいました。そういえばシティーハンターのときも、華の慶次ネタとかあったのを思い出してしまいました。これからもこういう小ネタを見逃さないようにしなくては・・・

冴羽公寓的1楼的中华料理店的名字，无意中变成了“朋友”，笑了。这么说来，我想起《城市猎人》的时候，也有华庆次的题材。今后也不能错过这样的小段子……

### [6213] まりも	2002.03.28 THU 00:03:53　
	
今週号の感想ですが、コンビニで立ち読みしながら思わず涙ぐんでしまったのは、香の部屋がとてもきれいにきちんと整頓されていたからです。
‘あの日’、香は「いけない、遅れちゃう！」と言いながら慌てて部屋を飛び出していったのではないかと私は思ってました。おそらく、どれを着ようか迷った挙句着られなかった服は何着かベッドの上に置いたまま、鏡台の上もブラシやコロンがポンと出しっぱなし、読みかけの本がベッド脇に栞をはさんだまま置いてあって・・・、香がほんの数時間留守にしてすぐ帰ってくるような状態だったのかもしれません。でも、香はそのまま帰らぬ人となってしまいました。香が死んでから、リョウは香の部屋（あるいは、ふたりの部屋）で、それらの物をひとつずつ元の場所に戻したでしょう。また着るはずだった香の服、香の髪の残り香のあるブラシ、帰ってきて続きを読むはずだった本・・・、それらをリョウがいったいどんな気持ちで片づけたか、想像しただけで泣けて泣けて・・。ひとつひとつ、香の持ち物どれを手にとっても思い出がよみがえり、リョウはどれだけつらい涙を流しただろう（あ、だめだ。書きながらまた泣けてきちゃった）
でも、阿香が香の部屋に来た。本当に「おかえり、香！」と言いたいです。
肉体が消滅しても、魂だけでも愛する人の傍らにいられるなんて、幸せだなあとつくづく思ってしまいます。

这周的读后感，在便利店站着读的时候不禁热泪盈眶，因为香的房间整理得非常干净。  
“那天”，香说“不行，要迟到了!”我以为她会一边说着一边慌慌张张地跑出房间。恐怕，犹豫着穿哪件最后没能穿的衣服就放在床上，梳妆台上的刷子和梳妆台也“咚”的一声拿出来了，读了一半的书夹着书签放在床边……香就那么几件可能是不在家马上就回来的状态。但是，香就这样不归人了。香死后，獠在香的房间(或者两个人的房间)里，把那些东西一个一个放回原处。应该又要穿的香的衣服、留着香发余香的梳子、回来之后应该继续看的书……光是想象獠到底是用怎样的心情整理这些东西，就哭个不停……拿起香的每一件物品，回忆都会复苏，獠流下了多么痛苦的眼泪啊(啊，不行。一边写一边又哭了起来。)  
但是，香莹来到了香的房间。真的是“欢迎回来，香!”我想说。  
我深切地感到，即使肉体消失了，只要灵魂还能在所爱的人身边，是多么幸福啊。  


### [6212] ゆうちゃん	2002.03.27 WED 23:33:01　
	
こんばんは。ついに出ましたね、冴羽アパート。パラレルということを、改めて実感しました。リョウ、健気っていうか・・香ちゃんへの愛情の深さを痛いほど感じました。
でも、葵さまの書かれたように、私も、寝室、別なのかよ！！って思いました・・。
信宏君、海坊主さんの服は無理だろーから、リョウちゃんに頼んで、服借りたら・・？ちょっと、大きいけど。

### [6211] いも	2002.03.27 WED 23:12:58　
	
こんばんわ！！
昨日はリョウの誕生日。誕生日カキコの量スゴイですねぇ～！
リョウは幸せモノだな。

解禁いやっほう！！
今回は解禁まで非常になが～～く感じました。
昨日は、カキコしたら絶対ネタばれ発言する自信があったので、自粛いたしました。（笑）
と、いうわけで感想書かせて下さい。
帰って来ましたね、新宿に！
やっぱり冴羽アパートはＣＨの時のとは、違いますよね。
あれって、新宿駅の東口のガードくぐってすぐの辺りですよね？
割と駅から近そうな感じかなあって思いました。
しかし、そんなことよりも（←オイ！）今回は‥。
香の部屋ですよ！
ほんとなんか「あの日」のままって感じが‥。
香の存在がないのが不思議なほどで、
でもそれでいて、大きくて大切な何かが決定的に足りない。
そんな感じが‥たまらなく切ないっす！！
そして、千葉のOBA3さま[6205]もおっしゃってますが、
屋上で香瑩が「リョウ‥」って呼ぶところ。
一度目を閉じ、振り返るリョウの顔がホント何とも言えない感じで切ないです。
はあ‥。

＞葵さま[6207]
矛盾じゃないですよ！
私は今の香の部屋に香瑩が入るのですら、ちょっぴり抵抗があるくらいですもん。
でも、リョウ一人よりは‥
誰かが側にいることはいいことかなって思います。（思うようにしてます、がホント・笑）

それでは、長くなってしまったのでこの辺で。
いもでした。

### [6210] おっさん（岐阜県：めでたい！！）	2002.03.27 WED 22:36:41　
	
毎度、今の仕事先の店長（２７歳）の奥さんが今日子供が生まれまして・・・安産だったそうです。（５時間くらいとか。初めてのお子さんっす）めでたいめでたい！！ということで今日もいつものご挨拶せ～のおっは～！！

来たね来たね解禁よ～・・・冴羽アパート出てきましたね。ＣＨのときとは違いましたね。でも少しは雰囲気は残ってると思いますが。海チャンのスパルタ結構海チャンらしいスパルタ教育だったりして。信宏君どうなることやら＾～＾；。冴子さ～ん仕事でストレスためてません？？？って思ってしまいました。

ちょっとやることがあるんで今日は消えます。

### [6209] *rose*	2002.03.27 WED 22:05:58　
	
[6207]葵様、こんばんわ。お久しぶりです。今、送信したらカキコあったので・・・。リョウがカミサンとか妻帯者とか言ってたわりには部屋が別？？？CHならもし結婚（入籍できないけど）しても部屋が別ってナントナクわかるけど、こっちではイイじゃんね。えっ？頭ピンク？？？白にしてきます。これにてドロン！！

### [6208] *rose*	2002.03.27 WED 21:59:07　
	
　こんばんわ。*rose*です。ついに出ました。二人の愛の巣！
設定が本当に違うと改めて納得。アノ日のまま・・・。けど、掃除はしてたんだ・・・。二人の住んでた所をキレイにしておきたかった。そして、そうする事で気を紛らわした事もあったんだと思う。今のリョウって寂しくて寂しくて仕方ないんだよ。こんな切ないリョウって・・・。それでもね、チョット前にｌｕｎａ様が書いていたけど両方のリョウが見れるって事はいいって思える。屋上では何気に缶コーヒー持って待ってるし・・・。（某K社だよね）
千葉のOAB3様、お久しぶりです。レス遅くなりました。ついに出ましたね。アパート・・・。このアパートは家賃払わないといけなさそうですね。写真も出てきた。C・Hのアニメでは槇兄の写真とリョウとカオリと黄色のマフラーの写真。C・Hでは槇兄とカオリの写真でしたよね。今回の写真の二人は別とはわかっていても相変わらずな２ショット！誰が撮ったのカナ？セルフタイマーっぽい・・・。部屋が想像してたよりキレイでビックリ。やっぱり湿地地帯化も考えていたので・・・。けど、どうやって暮らしていたんでしょうね。それを考えると泣いてしまいます。

阿香、頼みますね、リョウの事・・・。そして、冴子にとうとうわかってしまったのね。いい反応です。（冴子好き！！）けど、チョット直情的な気も・・・。A・Hではリョウがギャグやらないので他の人が頑張ってるって事で、OKです！！

[6204]Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ様、お久しぶりです。私もあのパジャマ。あれって・・・。阿香の為に出したならいいけど・・・。と思いましたよ。

それでは、この辺で。

### [6207] 葵	2002.03.27 WED 21:52:32　
	
　待ってましたの解禁です。電車待ちで読んだ私は…涙ぐんでましたよ☆ウエディングドレスを着てリョウと記念写真をとるために、あわてて出掛けた香ちゃん。「あの日」の彼女が喜び急いで出掛けたままの、化粧品や椅子。その、彼女が戻る事が無かった部屋に、香瑩として「香」は戻ってきた…。全てを懐かしげに見る香瑩に、改めて「香」のいない事に気づかされてしまいました。でも、リョウは「それ」を受け入れたんですもの。応援しなきゃね。

　冴羽アパートが出なくて残念…と思う一方、二人の幸せな時を知ってるあそこに、香瑩に入って欲しくないと思う私…矛盾してますか…？

　で、笑いの信宏。給料欲しかったら、コーヒーぐらいちゃんと出しなさいね☆冴子さん、心配は分かりますが…香瑩に手ぇ出したら…香ちゃんの幽霊が出てきますよ、きっと。（笑）その前に香の形見で、さらにバージョンアップしたハンマーを食らうかもしれませんが…。☆

　オマケの一言…ねぇ、香ちゃんのベッド、シングルだよ？！（恥）

### [6206] RYO	2002.03.27 WED 21:00:29　
	
どうもまた来てしまいました。今週のA.Hよったですよね。僕の名前と冴羽リョウの名前が偶然一緒なので妙な親近感が沸いてしまうのです。（ファンの皆さんスイマセン）今週はとても切なくなるような話で、リョウの誕生日つまり、リョウと香が出会った日に発売されたので余計そう感じるのかな。香瑩とリョウの新たな生活も３月２６日なんですよね。これも不思議だなぁ。今後の展開としてはC.Hの頃の様にソフトな感じで美人（もっこり）の依頼人が来て香瑩と共に解決していくのかな。そして海坊主や冴子と信宏もいい味出してくると思います。楽しみです。それでは！

### [6205] 千葉のOBA3	2002.03.27 WED 20:19:50　
	
こんばんはー！また来ちゃいました.子供とダンナが麻雀やってるすきに・・・。あーいきなりだけど、２９日に新宿に行く事になっちゃって、あーあ。遊びでなら、いいんだけど子供を某大学病院につれてかなきゃいけなくなって・・・。そういうことでは行きたくなかったよなー。子供は、喜んでるけど、むじゃきなもんで、まあ、たいしたことはないと思うんですけどね。
でも、どうせ行くなら遊びで行きたかったにゃー。

で・・・感想です。なんか、発売日はいそがしくて最初、スーって読んじゃって。あとから。。。仕事終わって夜になってから、しみじみ、じわーっと、悲しくなりました。なんか、香ちゃんのいないあの部屋、ホントにいなくなった、その日のままにして、りょうちゃんは、どんな気持ちで、あの家でくらしてきたんだろうと思うと・・・。
パソコンの前のイスでさえ、５月１２日に香ちゃんが席をたった、そのままの位置にしてあるような気がしました。すごい、せつないよなー。そして、本当に香ちゃんが、いないんだよな・・という事実も、なんか実感してしまって。
屋上で、阿香に「りょう。」ってよびかけられて、ふりむいた、りょうちゃんの表情が、なんともいえなかったです。
・・・しかし、信宏君には、また笑わせていただきました。
冴子さんも・・。それってひょっとしてヤキモチ？なんか、香ちゃんしちゃってるよね。
あれがおかしくて、パート先で仕事中思い出し笑いしちゃって、
お客さん,不気味におもっただろうなー。あはは・・・。
これから、どんな展開になるんでしょうね。楽しみです。
・・なんか、長くなりました。麻雀やってるやつらが、うるさいので、これにて・・。

### [6204] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2002.03.27 WED 19:26:56　
	
　こんばんは～、とりあえず３８話の感想です。
　ついに出てきましたね～、ふたりの“お家”。まるで今でも香がそこで生活してるような空間・・・切なくなりました。ホコリがたまってる様子もなかったのは、リョウが意外にこまめに掃除とかしてたのかな？それとも香瑩を引き取ることが決まってからキレイにしたとか・・？　ベッドの上のパジャマは、なんで・・・できるだけそのままにしておきたくて、洗濯するたびにあの場所に置いてたんだとしたら・・・・切なすぎるよ。
　香の部屋にある写真立ての写真は、キッチンとかのある部屋のと同じなのかな？　クローゼットの中の１００ｔハンマーが結構ツボでした(笑）これからは香瑩があれを使うのかな？
　「ただいま・・・　香・・・！」これは、“生きる”世界へ還ってきた香瑩から、自分を何度も眠りから醒まそうとしてくれた香への、「ただいま」って挨拶のように感じました。
　そしてリョウの「おかえり」のセリフ・・・これは、香と香瑩のふたりへ向けたもののように感じました。初めての場所なのに目的地がわかってるみたいな香瑩の行動を見て・・・彼女の中にたしかに香が生きてるのを感じて・・・・だから、香に「おかえり」って。言ったのかな、って。
　喫茶キャッツアイは今日も面白かったです(笑）　だ～いじょうぶですよぉ、冴子さん、リョウは香瑩には（今のところは）もっこりなんてしないからさぁ(笑）第何話でしたっけ、初めて逢ったときにもっこりしなくてＥＤと勘違いしたくらいだし。　それから、信宏くんのしてるエプロンが妙にぶかぶかだと思ったら、海坊主サイズなんですね(笑）服も変わってないし、お給料が出たらまずは新しい洋服かな？
　今回のＡ・Ｈはわたしの大好きなムードで、あったかい気分になれて、とってもよかったです♪

晚上好~，先说说38话的感想。  
终于出来了呢~二人的“家”。仿佛现在香也在那里生活着一样的空间···变得悲伤了。没有积灰的样子，是宿舍意外地勤于打扫吗?还是说决定收养香莹之后就变漂亮了?床上的睡衣，为什么……想尽量保持原样，每次洗衣服的时候都放在那个地方……太可怜了。  
香房间里相框里的照片，和有厨房的房间里的照片一样吗?壁橱里的100t锤子很重要(笑)香莹以后会用那个吗?  
“我回来了……香……!”这就像是回到“生存”世界的香莹对几度将自己从睡梦中唤醒的香的一句“我回来了”的问候。  
还有獠的“欢迎回来”的台词……我觉得这是对香和香莹两个人说的。看到明明是第一次去的地方却好像知道目的地的香莹的行动···感觉到香确实活在她身上····所以，对香说“欢迎回来”。说了吗?  
咖啡店猫眼今天也很有趣(笑)~以上的部分哦，冴子小姐，獠对香莹(现在)不会感到恶心(笑)第几话来着，第一次见面的时候没有感到恶心E甚至误以为是D。还有，信宏君的围裙莫名的肥大，原来是海坊主尺寸啊(笑)衣服也没变，发了工资先穿新衣服吧?  
这次的A·H是我最喜欢的气氛，变得温暖，非常好♪


### [6203] S&W	2002.03.27 WED 18:07:41　
	
初めまして！今日からここでお邪魔になることになりましたＳ＆Ｗです。名前の通り結構、銃火器が好きなのでＣ・Ｈを見ています！でも見ていくうちにりょうの男の中の男ってのに惚れてしまいました。みなさんこれからもよろしく！

### [6202] yayoi	2002.03.27 WED 14:53:38　
	
こんにちは。
【６１９６】ゆうちゃん様
はじめまして。yayoiと申します。
あの、アニメの方のアルマ王女の声は変ですよねー！！
最近私も昔ビデオにとってたアニメ見なおしてるんです。
アニメの方は、「なんだこれ！！」ってな話もあるけど、
C･H好きなら楽しめますよね。

【主婦連の皆様】
私も主婦一年生です。よろしく♪
９月にママになる予定です。今日産婦人科で
バンチ読んでました。（ちょっと恥ずかしかった・・・。）
昔Ｃ・Ｈにはまってたころは中・高校生だったのに・・・。
あこがれだった香ちゃんに追いついてしまった。
ここは、主婦層の方々も多くてうれしいです。
これからちょくちょく顔だしますんでよろしくおねがいします。　

### [6201] 葵	2002.03.27 WED 14:45:19　
	
＞まりもさま［６１８３］
　私もアニメから入ったクチなので、とくに違和感はありません。(^^;　でも確かに、原作とのギャップが大きい作品てありましたよね。ゆうちゃんさまが書かれてたアルマ王女の回。［６１６９］せっかくサリナが可愛かっただけに、オバサンくさい(声を当てられた声優さん、すみません☆）アルマ王女はザンネンでした。原作以上は難しくても、原作と同じくらいイイ作品もあるので、楽しんでくださいね♪

　リョウちゃんバースデーで盛り上がってるのに、解禁はまだか？！では、今晩･･･♪
